剝皮食提子

你地會唔會剝皮食提子？
比朋友話好變態
唔鐘意食皮有錯咩?

香蕉連皮食

日本香印果d你仲會唔會剝皮?

會 叫工人剝 由細到大都唔食皮

食完lur番出黎

食親巨峰都一定剝皮食

提子最有價值係皮和核
核食唔到
皮就唔好浪費

核點解食唔到
次次有核照吞

提子核有好高嘅抗氧化功能，需要提煉先至可以俾人體吸收，食落去係冇幫助，與其食落去不如𡁻碎才吞，或者有可能吸收到，不過機會唔大

榴槤我都咁食

咬走塊皮之後再食入面

工人趁你見唔都用口剝。。

而家水果皮好多雜質
洗得好乾淨先得
剝皮食好嘴刁

朋友名都差唔多

巨鋒唔食皮

皮好毒 剝得好

一樣, 切開一半然後會用匙羮刮出嚟食

阿有錢人：

提子皮有豐富嘅營養價值嘅同時又有多種農藥，一定要清洗得乾淨先吃

開live嚟睇 想睇你食榴槤皮

但我唔想俾你睇

辣殺